[集思廣益] 1人1個 公屋>私樓 或者 私樓>公屋 既原因

私＞公

有錢